WhatsApp 究竟搞乜

呢排成日mute哂我所有信息 要禁入去先會知有人搵過我 因為佢唔會彈通知 有冇巴打又係咁？

我經常都係咁 心諗做咩無人應我，跟住一禁入去成大堆信息，好多秒回左我都唔知

update啦 上個ver係有bug

我都係咁

用咩機？

用i8 啱啱聽巴打更新左 而家暫時未有唔彈通知情況